「開波各位」「現場手足小心準備」太子砵蘭街廣東燒味隔離巷仔有20個手持武器既南亞

位置：太子砵蘭街廣東燒味隔離巷仔

有20個手持武器既南亞

各位準備

推

又砵蘭街

push

禮賓府開會就係傾呢啲？

黑警落更就到老黑上場

各位武運亨通

tui

又黎，dllm

自己人？

唔建議硬碰, 佢無可能日日喺度, 等佢食白果, 白畀錢

荃灣已經出左事，
各區現場手足小心

你過去幫手問下

我地真係好撚驚！

有冇肯定少少既source

相都無張, 拉

朗豪坊對面間sasa燒到好勁，
乜冇消防灑水系統既咩？

check左係咪自己友來先

今晚返屋企瞓，南亞仔食風好了

小心 好多手足中招

認真

夜啦,朝早塞鐵啦

好，有相

咁順便求double FC，因為係朋友一手影

「個人猜疑」部分老黑有可能做鬼，會自稱手足
總之唔好落單，留意四周，呢次唔係$800

放左啦，碌落下面睇啦

咁要麻煩你幫手check，
我朋友一條友係街偷影嘅。

所以我都係叫人小心準備。

希望各位平安回家

今晚真係警黑有組織地輪流做野，唔怪之得琴晚半夜旺角無警清場⋯⋯

原居民鄧署長，你玩緊咩？

總之大家小心，

「危險行為，自」如果夠人有經驗哨兵，或者可以試下過去踩下線，但自身安全為先，唔想手足受傷

屌 太子嗰班又守 ... 做乜撚呀 ...

唉

小心

其實真係可以散/轉區，野猫流水式，唔係站立式🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

人地老黑斬完人都識閃啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

留力聽日呀

真心唔知做乜撚
咁撚鍾意去太子狗屋門口
人地在暗 手足在明 ...
次次都衝出嚟 ...

可唔可以諗下野架?

仲圍狗屋.....

你睇 .... 佢地一推 , 就沖出嚟啦

唉 ......

一推就有狗衝出

肯定有卧底混入其中 ...

佢地衝過黎不如手足
一人一把刀同佢地博啦

依頭講完 即刻衝出嚟 ..... 唉 ... 無眼睇

捉左三個啦

同埋旺角手足之間，講口唔好講手，BBQ留比老黑/黑警，裝修用手咪得囉

唔止啦 ...

佢唔係原居民 只係同宗

從來冇當過蝻亞狗係自己人

睇黎啲老黑都無生意

你講咩？

我地係針對黑警/老黑，唔係南亞人。

用黑社會治港
唔出奇
成個政府無腦無人性

我明你意思

我知一直有唔少南亞手足，
亦都有唔少南亞老黑。

所以現場各位小心。

到到都有黑社會

睇黎黑幫十八區開花

香港單單一個出名社團就已經有超過十萬會員，今次唔係$800，唔出奇架

我地係針對黑警/老黑，唔係南亞人。

由八點已經聽到咁講

屋企要人呀
今晚打陣地做乜姐

唔好有事呀

如果係南亞老黑既照打啦 佢根本唔係重慶大廈個班

岩

自組民團，要睇下有幾多人喇

政府恨毒啲就成立白骨團

手足都要

好似普川睇睇恐怖分子咁, 有多角度直播

有棍、有菜刀，親眼見到。

手足記得唔好戀戰！
琴晚打係因為要救中大，平時就照舊朝早開花，夜晚休息
無論如何尊重現場決定。

點解咁鐘意做人個把

係

夜貓食游擊嘛，唔係站立式，中大有象徵意義冇得講（隔離post有講）

愈夜愈危險，今日目標已達成，手足返屋企

回家啦

工聯會又要放野

同埋暴大真係要決左分唔分兵

中大係有象徵意義，而二橋係塞吐露港其中一個好位，但係太多兵聚埋一齊，其他地區一樣要人。

希望暴大盡快決定，今晚已經死左個手足架啦。

我地望入去禮賓府先見到港共班恐怖分子